不指責 不指責 不指責 今日集中討論陳同佳出獄

大家都想贏
記住 和氣討論
不要互屌

佢出獄咁點 關我地場運動乜事 我理得佢係爬出黎定用手行

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你